好想同人rap battle

點算

笑咗

你有 免費風格嗎

來跟我試試

你先定我先

yoyo check this out

check 乜9check 我check 你老母

傻 閪仔 yoyo聲 咁撚老土

一開波就提人老母
個腦係咪裝撚晒草？
用討論區嚟freestyle你咁都諗到
係咁二都po張j圖啦 咪撚咁撚離譜

我裝草關你撚事呀 傻！閪！佬！
係呀我離撚曬譜 我屌人唔洗寫稿
你老母同我三p 幫我叫埋阿嫂

Boom Bam Bop
Bada bap Boop Pow !

我的神呀，你竟然會節拍盒子

把口臭到咁就知你咩人品
係咪三歲個陣比人逼住含撚？
係，我知你屌人唔洗寫稿好撚勁
如果冇我覆你，真係估唔到你個post會變到幾撚靜
你啲咁嘅豬皮都開post撩人battle
但係個勢只係似求其搵野嚟嘈
唔好咁撚柒啦 仲衰撚過啲廢老
你寫咁撚耐仲廢撚過我即場爆肚

話我含撚，其實你先係毒撚
睇你個樣聖誕節一定冇人搵
我開post咁撚静只係冇人識欣賞
我唔會好似你咁放埋 D j 相
話我豬皮¿¿你真係衝撚曬出黎
你似係藍屍 揮撚住 蟈旗

覆你覆得奈唔代表我寫得奈
我唔似你咁撚得閒 r 緊春袋
以你嘅實力你都係返去打飛機
我rap果陣你仲同老母玩緊伏匿匿

我唔夠打

唔該你啲歌詞真係比返少少思路
講一大輪廢話結果都係咁嘅高度
三言兩語本應一早已經將你擊倒
跌左落地都要拿返渣沙就係你嘅Level

睇完你呢幾段我就真係R撚晒頭
連Bar數都未啱真係第一次見啲咁嘅柒頭
不如早抖 唔好係度獻醜
同你battle我不如慳返啲力拎去餵狗

冇話夠唔夠打嘅 交流下姐

我訓先，我未輸

R.A.P Rap

R.A.P

繼續繼續
好睇